有無人有興趣share finance time

50蚊 / 1week 好貴

未聽過e本雜誌
建議你慳番d錢

原來我兩個字都串錯